你願意使用「港版健康碼」嗎？

又想用啲潔鳩調查騎劫民意喇
我知係戇鳩，但係得閒又記得個Yahoo account就幫手投下啦

抵制監控碼

DNA送中呀